游擊成功，下一個點...

要諗埋夜咗無車，又萬一有狗咬要散水，邊d點最有so
前線加油！

#bewater